有無人飲過watson ph9.0 同蛋礦泉水

味道點

?

飲左

點呀

有

點呀 我都飲左